唔訓既你 依家做緊咩野?

hahaha

聖誕節無曬人

Mark子

遲到 梳

失戀

Cup ching

Hi

咁早開post 現家係宵夜時段
Make some noise

好肚餓

我覺得我真係好傻

我發現自己唔係好鍾意個女朋友

利巴今日唔係到

Why

sleep

我決定食野

食屎有你份

。。。。。唔想食你

毒撚留名

堅持留守

跑左

屌你老母上面啲圖好仆街
煎餃

無跑

好飽

playing majong

靜啦

實係出左去溝女

失眠

好想食嘢

心事重重

why

訓醒

做咩呀

得兩頁

我都係

係囉

可恥

Dllm好想食
但廚房有曱甴

喊

我陪你傾計

做咩

有三頁

食完未
啱啱訓醒好悶

放唔低舊愛

派左膠 自己反省下

愈講愈肚餓

男人老狗甲由都驚

點解分手

我都好想知 佢唔肯答我

細個為食
偷食錯咗樽成樽都係曱甴既蜜糖
之後就好驚曱甴

無疾而終
幾時發生同埋一齊過幾耐

今日飲完杯奶茶 而家訓唔著
好想飲，知訓唔著，都走去飲，真係訓唔著囉

真係好犯賤

真毒留名

用左一鍾簡禮物
依家終於可以拆

奶茶
好耐冇飲

真絲？

煮野食先

好唔好食
喊出嚟上次買過包卡邦尼芝士味童星闊條麵乜卡邦尼味都冇
得黑椒咁既味

講還講唔好貼圖

醬汁味最正

今日磅重60KG

下次買包試下先

屌 我都係 一放假就肥

膠縮佬

咁輕，我重你10kg

唔放假都肥

我重你5kg已經成日俾人話肥

有丁

高登冇真絲
Gay

死肥西

我都有

想減

Mark清

我163

減

末日清

唔好得你幾多

試下呢排游下水做下gym先

180

日清

血清

樓主偽毒

好悶

其實我想有178
可惜仲差幾CM

毒

咁高唔多好
上次發惡夢整爛咗床尾

Mark子聽咗未

我再出唔到pool就真係好似你個名咁

未呀，打緊機sor

Interested?

唔洗sor 反正係劣作
都只係畀大家笑鳩下我

醒咗？

睇緊running man

??
唔係啊 剛打完機

聖誕好悶

聖誕出街真係好撚悶
由其係要扮有街出喺條街度行嚟行去

打下機

加油呀

好快呀推得

其實唔撚明節日點解一定出街慶祝

啲人又塞住晒 由k11行去誠品買支筆都要行半粒鐘
屌佢老味 行到去又食閉門羹

禾無

Yes 係屋企

Yes以前試過封路行撚到腳都斷

我都冇

啲道路規劃好垃圾

我都係
真毒

有冇人覺得陳自瑤好能正

睇緊ghost rider

兜撚到仆街
加上香港人嘅排隊精神
我真係投降

認同

呢套好似好睇

行出馬路好過行行人路

爛片

依個PO又出現了
btw hi mangostrawberrycream

六頁

Yes

有個新嘅
個樣好似sd高達咁
個身有個手掣.....

見到咁嘅設計打算睇返超人
呢期啲超人好似幾型

又訓醒

睇緊舊

我記得你好早去左訓 好似6,7點am

W條女幾正 但我未睇晒

痴線架咩 你估我訓到現加

點知你訓左幾多轉

有無巴打係青衣碼頭

無人就繼續訓

頭好痛

我屌哂你地老母

我返嚟啦

走啦

唔制

死gay 佬

唔想見到你Wo

你搵我？

利巴

收閪皮

唔訓既我 決定劈到酒吧收皮

你想點 想搵我幹麼

欺負毒撚

又唔想去沖涼 唔想郁

哦

係邊 一齊飲

唔好沖

會臭

你係咪都臭架啦

still playing

我嗰到好香㗎

臭 _ 自動填寫

樓豬

死臭鳩

Btw 聽日又比人捉去camp

咩camp?

天體營

東龍島 仲要兩個麻甩佬

Gay

出現鳥

gay

去黎把撚

咪臭係，凍冰冰

吹開有條路

我ok ar 反正聽日冇野做

結果你幾點訓

你估我想 本身plan好晒 點知啲人走下一個又一個

九點 1點起左身

咪當去玩下囉

本身約左女女？

咁樣叫訓左
我好似11點訓到9點

幾條毒撚

我都話我係失眠撚
日日都係訓得果一陣

我哋個陣容 本身係4男2女 點知突然佢哋有事 得返我同最fd嗰個

還要生活 別再三失眠

唔想同你去咋

邊有咁突然呀 無心去ja

巴打邊間教會？

不知幾靚仔啊我

LM

本身4男2女 兩個女:屌果兩條毒撚係度點扑野
所以自己4個去大戰

膠叔

諗起都扯扯地

自稱靚仔可以有幾靚仔

連豬雅

it sucks

唔係 嗰兩個女仔係真係有事嚟唔到 一定會昆我哋
大家咁熟

一定會昆

唔想黎呀 on9

到底哪來的自信

真荒謬

做咩無啦啦變咗狙擊我 咪當去休息下囉

Pm曬你地啦 自己睇啦

凍到震都叫休息
繼續自我催眠啦你

柒

上次落住雨都照去 2男2女堆係同一個營

嘩 咁撚樣衰都叫靚仔 我俾2/10

冬天露營

有女

都係冇得扑

你會為我轉身嗎？

咁咪濕晒

我都試過 去睇流星雨
點知果晚落雨

成晚流流長 唔想打

著防水褸是常識吧

繼續FF啦你

好彩帶夠衫 嗰晚真係好凍 不過種經歷真係好正

有次露營落雨入水

我果次都係 番到去病鳩埋

一起身成條褲成個袋濕晒

你班垃圾 少少風都話凍 我而家淨係着住條底褲企左係海港城門口同你地吹水啊 有冇人join

我用左睡袋，冇濕，不過好撚凍

我係屋企攬女暖笠笠
你慢慢食風啦柒頭

我地真係淋住雨搭營 但係結果最後四個人冇病冇痛

好彩果次係夏天

我冬天牙Ching

4個人攬埋一齊取暖

So gay

除左恭喜之外

攬住件肥閪梗係暖笠笠啦 過唔過癮啊

露營既女

豬閪都係肉
你有咩 你有咩
欣宜都冇得你屌呀

唔會露魂都要話人係雞掛

露暈唔係雞係咩

你地點瞓㗎 我着住件u記超輕羽絨訓 熱到出汗喎
同埋今年嘅冬天唔係好凍 第二日個太陽直頭曬到冚冚聲

唔會 通常係肥婆

我有講話係今年咩，on99
幾年前啦

真係唔會揀肥婆去 等陣要佢攞嘢又喺度阿吱阿咗

一個都霸撚哂個營

近幾年仲有無去

同左條女一齊之後就冇去過 5年鳥

點解

借啲咦晒

唔知點解我條女好鍾意我去露營

佢唔鍾意露營，但同時間唔比我去露營
驚我同其他女女去

咁咪有時間同我扑野lo

冷靜d 照下鏡啦 柒頭

FF

呀叔食女多過你食飯

鍾意我去露營但係夜晚又要keep住同我傾電話 on9

我係屋企都已經要晚晚傾

露營扑野有情趣喎

而家咪又係比條女管到死下死下

食d 柒女無意思

你知閪咩

污糟 我都係去爆房算

不要再說鳥

痴撚線 有無掛住我啊 做咩唔應我啊

試過孖妹唔柒 好撚正

無圖繼續吹

有冇咁痴身

2 個gay 閪

佢係純粹放個電話係度，睇下有冇女係我隔離

我老婆都係好痴身

Ons那有圖
當年都仲未有smartphone添

妻目前

痴身都好既 好過唔撚應你嗰啲

唉

繼續吹了可以 .
鳩吹大會 正式啟動

都岩

尋晚先見到你老婆同隔離屋個隻羊喺度做羊仔

你咪唔好撚信

痴身幾好 最明顯地feel到佢既愛

放心 無撚信過

過多排你就會覺得煩
我就煩左五年喇

我先
以前溝個女明星 好撚大食 一晚起碼要7次

898

係架車屌緊明星

我信你㗎

凍唔凍？

冇人信 潛水睇戲算

車入面有暖氣 泊左係無人既天橋底

吹到咁大

咩戲

係吹都唔吹咁大啦

諗緊，有冇介紹

我都返youtube先

麥麥送成個鍾都未到

巴打以為係明年今日？

係牙

成班鳩up 撚唔訓on99

同你一樣

啱啱食完

成班人放閃

on9起身冇耐

好撚過你啲煙酒啦

邊撚到

你係咪認錯人

邊個仆街

煙酒佬出現鳥

我飲緊啊

我成日將你同利巴撈亂

差咁撚遠屌你老母
我車架

Facebook d friend, 仲有我高登手足🙄

一到夜晚就諗好多野
又想食返煙

食啦

邊到都唔好上 陪我地吹水

要比錢買煙 都時無錢洗仲多野諗

聽日出街買

錢姐

而家啦

冇女慳好多錢

頂你搞到我心思思

比錢屌女又唔傷身既 比錢食煙就唔同

買啦 遲早都係買，好過頂癮

你走啦

之前就係有你呢啲咁既fd所以食煙

有咩所謂 遲早都係死

我就係呢d仆街

你啱

岩岩到左

一齊食？

食咩

麥麥送難食好多

不了

今日凍撚哂

散叫big mac加雞翼夾夠70.1$

睇嚟煙酒鬼好有錢

我窮撚黎

唔係有個50蚊餐咩

窮撚

一日幾包

唔夠70要收運費

中午先有

多數一包

Rich

50蚊餐=8雞 1包 1汽水 散叫差唔多夠70$

依個鐘數仲有得食咩

上次凌晨一點叫過有

慣左 一個月都係千幾姐

如果元朗有一蘭我日日都食

24小時

學到野了

油塘撚 得屎食

垃圾都日日食

食屎大 原來你

仲要飲酒

SSP撚表示大撚把野食

夜晚4點打後元朗無野食

巴打住邊頭

酒好少野姐，唔飲酒都飲其他野架啦

去邊飲

XX(好想食

不講

hi

搭車出銅鑼灣食

冇野做咪係屋企飲
有時咪同frd落太子酒吧街

好掛住你啊

住邊

青...

no hehe thx

SSP

屌你老母

你樓下買煙係咪平啲

屌得好

間間7仔都係57架啦，你玩野啊？

...衣？

水灣

士多見過有啲55

島

有見過，但好少

我係絲嚟

其實我今日生日

食屎啦你

我都係絲嚟

Ssp好多正野

屌

認真

屌你啊你生日我要溫書

出嚟？

全部都有jer

仲未考完？

no sheshe thx

Ok

有jer都唔怕 都係擰轉面

野食差左好多

28考

Sad 未完sem?

咁撚遲

聽日行下ssp先
又多平野執

橙 加油清

10號已完

黎搵me

22

幾時再開

考左兩科 呢幾日紅日咪要28考

19

23開

條女望住個post 瞓先

已完

唔想開

車 做個半月廢青已經好開心

繼續吹

辣殺

禾下個月做半個月廢中

去邊

倫敦

明信片

Mo

手信

都無

有女就死出去啦

你仲未講你sp 點識

wallpaper 腦麼

.... 琴日講d 唔講d
你話sp 幾好手勢

好得意

有SP

有SP就死出去啦

點影架

之前腦魔post嗰到cap出嚟

the wind and you

生日快樂啊打巴

明信片我唔知要寫乜

Happy birthday

你到底有幾多個sp
次次都話唔同

今日少咗好多人

乜都寫😂😂

當咗whatsapp

你上次奶條女個西咩口木

寫 「你係靚女」

不了 手字好樣衰

畫公仔

我唔講大話

無天份

笑死

me art E

我f

要嘅就到時PM我
我睇下有無時間

多謝各位 其實我今日唔係生日

圖呢 畫d野上嚟

係咪講緊大波果個

謝謝喔

仲有另一個 佢話得B唔夠喉

終於可以休息一陣

佢真係好衰 屌完人又要話人地個閪鬆

終於返嚟啦？

我想係曼徹斯特度寄俾啲49000朋友
但好似唔夠時間

唔覆。。。

追緊男神 求成功

Les

Ok 我受

我都想有男神 連男神都無搵鬼追

pmed

如果你係女我ok

有女但有sp果個點解仲係度

大食四方

膠叔大聲講我絲定巴

奶奶

絲呱

連你都係咁

威

屌我以為你會答巴

絲，我見過

我驚佢聽朝起身睇 唔亂講野了

我都唔講大話

我地講真話姐

屌你！！！！！！！
我有Jer

SP睇？

阿嫂，條仆街瞞住你偷食啊！

大把

我已經分唔清

重女
早兩日仲問我地落唔落club

唔洗分清

帽事既 邊有咁得閒睇返20頁

who

喂真野唔好講

驚我地爆哂你d衰野出黎呀？

要繼續打了

唔知呢，自己知咪算，唔好咁大聲

唯有繼續當你巴

祝 一睡不起

Sor，我收番

good

shhhhh

阿嫂佢冇偷食

Keith Leung 都冇叫雞呀

邊間

。。。。。月巴

咪話一蘭

RIP

以後叫你月巴

屌深夜美食圖 識唔識規矩

咁撚少就想做掩口費？
仆你個街，呢期人仔仲要跌緊，我屌你啦

出去食囉

冇 唔係香港 冇通宵野

係邊

又毒自在家

好眼訓

抄我

梗係唔講 一陣又明信片攻勢

訓囉柒頭

扮咩丫 謊言

明信片plz
琴日莫斯科巴打唔得寄me好唔開心

你係澳門我都要你寫架啦

agger
me未去過澳門

佢話你地好搞笑

多謝

呀嫂

你d sp 好正 介紹？

吹大啲

唔好去
垃圾地方

多謝
Btw，真係要睇實你條仔
上次佢真係講話有sp
我講大話既話一世冇女溝
唔想你比個仆街呃咋

細個跟親戚去過兩三次

你俾女溝

其實依家一講起澳門就諗起on9wai
垃圾

我講大話就乜女都冇，OK?

捉蚊

養喵

玩咁大

喵

我講真話驚咩

呼

主人今日唔喵我

呢個世界邊有魚唔食貓架

你係咪冇比罐罐佢食

我地唔比佢食罐罐

where

咁抵你死啦
聽日煎番條紅衫賠罪啦

佢唔食魚

bye

同你好熟？

屌，你果隻係咪狗扮貓咋

dllm

佢真係好似狗 認真 佢識拍門 打關斗 開門

行撚開

oj

冇人，潛

早抖

bye so far

食支煙先

食緊

唔好掛住我

好癲

屌你唔好食咁多

我都話我煙剷黎

唔啱channel

訓唔著就食架啦

想吹咩

小心食到以後訓著

好大癮

訓啦so far

以前仲大癮，而家好左

咁都好似唔錯

我都想

真係訓

應該係

人生苦短

乜都要試下

活著才是可悲

你岩

人生其實好短 捱下捱下又過 可必自尋短見

你都on9，你都識講係捱，捱有咩好玩

玩乜撚

開心啲咁過唔好咩🚬

sure

🤷🏿‍♂️

爽，整番口威士忌先
前幾日入左支都未開

好有錢

佢又話打比我 打到依家都未打

留名睇出血

幾舊水支姐
我又唔係飲幾千蚊支果d

挑，未試過咩

sorry lor

Black label?

人生苦短 乜都要試 未試過嘔血點算係人生 好似係

Black label呢d屎水你飲埋我果份

明日復明日 明日何其多

咪臭係 屙血都試過

飲牙膏啦你

飲完就刷牙

呢隻又幾ok，果味幾濃郁

ok而家打比你

諗起都恐怖

岩岩打左 做咩唔聽

較左飛航模式
打我屋企

飛航模式 sor

我唔止煙酒，雪茄煙斗我都有玩
唔出事就有鬼

你係人定係鬼

暫時仲係人，遲下唔知

無屋企電話

打左去叫雞熱線黎

清 你寫開故？

係 自己講故台搵

會唔會係咁 寫首試黎睇下

原來女精靈個故你寫

樣衰左咁多

你出題，我寫

喂，我擺大脾寫咋，想點

起你底咪得 lm聽日睇

遲下你代筆，幫我寫個故OK?

屌你老母 integrated marketing communication

Marketing 諗起都驚

訓啦

人生得意須盡歡，莫使金樽空對月 點睇

聽完先答到你

除定褲先好入去

好撚混亂 同之前考個兩科有好多野都係重覆

融會貫通

我一路都唔著褲

有d難度

屌你老母
又係marketing mix product price distribution promotion
又係buyer purchasing process
又係segmentation

留低電話，我會搵你

一邊飲一邊寫依句是咪有啲意境

係多左advertising public relation agencies alternative marketing

隻手有d不受抵制就真

屌聽日起身再搞 訓

早抖加油

john

on99 好on9

uccu

考完試就冇拎起過支筆喇

pmed

btw tg:henry000000 6個0

No telegram，fuck，I will install it later

我都係琴日先down

ha

竟然

亂寫 個為字應該係謂先岩
執筆忘字

本身冇用開 但依排慢慢興起

可唔可以寫你好靚仔

聽依4個字聽得最多係出自我老母把口